救火英雄被爆性醜聞 6消防員宿舍輪姦20歲大學生

擁有850年歷史的法國巴黎聖母院（Notre-Dame de Paris）上月發生大火，超過400名巴黎消防員英勇救災，15小時將火完全撲滅，被民眾稱為英雄。在事件發生後不足一個月，當中6名消防員竟被爆出輪姦挪威女大學生，目前6名消防員已被停職。

巴黎聖母院上月的大火在消防隊徹夜灌救後熄滅，成功保留2座鐘樓、教堂主結構以及聖母院外觀，大部份珍貴文物也沒有被燒毀。法國總統馬克龍為表揚消防隊，上月邀請當中500人到總統官邸，宣佈他們會獲得榮譽金牌

在馬克龍表揚消息員一個月後，消防隊的成員卻被爆出性醜聞。根據《鏡報》報導，一名來自北歐的20歲女大學生被6名消防員輪姦。報導指出，該名女大學生在本月3日（上周五）晚上，在當地一間酒吧認識了一名消防員，並同意跟他發生性行為，消防員把她帶到消防處的宿舍，翌日早上就被消防處的其他6名消防員輪姦。

報導又指，巴黎的消防員屬軍隊，代表他們都會住在有獨立房間的宿舍，而6名25至35歲的消防員當時都處於喝醉的狀態。在女大學生報警後，涉案6位被告都否認性侵指控，但巴黎消防隊已將他們停職。宿舍距離聖母院4.8公里，其中一間房間被視為犯罪現場，法醫有到現場進行化驗及測試。

在法國，性侵犯最高會被判15年徒刑。如果牽涉暴力襲擊等，則有機會高達20年。今年1月，2名巴黎警察性侵來自加拿大的遊客，隨後亦被判7年徒刑。

女人去酒吧預左比人屌㗎啦

一晚就肯同人扑 扺死啦臭雞

仲未教完火
要出下火先

D女人真係奸，明明可以隨便比人扑，而家想告鳩人呃錢賠償

講好左1on1 你6個上係要加錢架

唔知點解睇標題以為20歲大學生係男仔

我都係

個消防員咁益啲同事

條女爽完又反轉豬肚

帶返宿舍呀，即係爆房錢都慳

我都係已經俾班基佬感染左

如果係香港發生你就唔會有錯

聖母黎

巴黎性母院
無錯啊係你地班凡人on9之

救火英雄齊出火
翻雲覆雨共敦輪

個官點有證據可以判

法國同德國需要既係拿破崙同希特拉

痴線個個6舊腹肌條女賺撚左啦

救完人地啲火，要救下自己啲火

法國黑消同黑警

呢d就係法國人嘅浪漫

靚仔個個咪話同意囉
咁姐係其他人6個唔靚仔囉

法國
而家nigga仲多過白鬼

你無錯
但佢唔想比人輪
在當地一間酒吧認識了一名消防員，並同意跟他發生性行為

人地收人工 做份內事 就係英雄 得啖笑

七個死基佬

風河谷謀殺案

港女：本來得一條洋腸，依加有六條，賺到笑，聽日又可以威威同姐妹share

我幫佢頂

#metoo

但唔預比人輪 識字?

之後報警拎埋光環，fatfat

係呀 女人出街遇咗畀人強奸添㗎

勞資糾紛

一晚就肯屌女人 死臭鴨

香港都係咁架好撚好笑
D港豬成日講到香港消防好偉大呀係真英雄
你試下消防人工減半又或者將返一放二改為跟救護既返三放二 睇下仲有幾多人去做英雄

一講到呢到d人就會轉移視線話咁叻你去做囉 操班廿六個禮拜你都捱唔到呀又乜又柒不斷去抬高消防地位

條女話告 又未查又未審
上面嘅輿論已經一面咁倒

夾啦，最少6Q

你不如話女人預左比人屌㗎啦

講真香港消防員都出名多私生活問題，人格低下
但返工時間交足貨負足責任，無咩大問題
唔出現犯罪行為，無必要干涉他人私生活

咁佢地私生活當然任何人都無資格去干涉
只係見到樓上講英雄呢樣野
想講兩句姐

帶埋返去比其他毒撚兄弟屌
做朋友黎講幾有義氣

你老母就比人屌

打字都有口音嘅你

罵戰開始

one night stand變輪姦呀仲講到條女有錯啲人痴撚線

睇錯救火強姦

gay

條女火勢太猛 要6個人救

比我老豆屌左

我都唔明點解 有啲人會覺得去酒吧一定係去屌人 或者俾人屌 其實唔好幻想咁多啦 去到酒吧大家通常都小圈子

唔怪得佢吔架
入面女都冇條
佢吔都係有需要

冇撚腦
（Show blocked user - HANA菊梓喬）

六根清淨

仆街臭鳩港男

輿論係咪就係話女人落酒吧預左俾人屌個啲？

這裡是連登

（Show blocked user - HANA菊梓喬）
點解連登咁多弱智仔

法國真係慢慢走去滅亡

係香港d女人莫講話告
求返班救火白人姦佢添

翌日早上就被消防處的其他6名消防員輪姦。

連登仔個個都八舊腹肌，有冇興趣賺下？

因為成日同黑警比

輪得好

你老母係咁唔駛講出黎

好同事

一個南佳也，六個何俊仁

咁就變左黑洞